有無方法令 Ashly 呢隻臭雞名譽掃地？

好僧呢d女人。仲衰過有樓有高潮果個 起碼人地明價實碼

閃卡

點？

唔理佢

整容前整容後對比下

我覺得你依家幫佢宣傳緊

到時佢會拍片拍極度憤怒

邊個ashly

名譽掃地

首先要有榮譽

wtf is ashly?

人哋又喊㗎啦

佢有名譽

佢只不過係一個大台所謂"reality" show嘅演員，應該被毀聲譽嘅係班監制編劇

以為mrlove

究竟邊個係ashly

紅毛仔

唔係話緊佢咩？

留名

唔係mr love隻臭雞咩

極度憤怒

Hello! 咁多位BB大家好呀!

爛袋獸

你係咪get錯左

溝佢 拍低哂佢d柒野 之後飛佢 再將佢d柒野post哂上網
perfect池

收皮啦。我係唱衰佢呀

中文差呀。sor9ly

其實冇咩人識

有聲到

邊人想理佢呀 日日提
再提死全家

名譽？邊個黎

佢完全錯撚哂

名譽？邊度？有咩？

yes

邊撚個黎

最緊要俾班台狗知佢幾撚低賤

屌 以前睇過一排

學你的樣子如何

臭雞

香港佢玩完la

初期拍片idea同剪片都係佢條仔搞既

後期開鋪個品牌都係佢條仔既

依家飛起左條仔 痴左埋台灣個youtuber度

佢依家條仔係台灣係咪好出名ga？

以前拍pad抽蛋唔着衫日露夜露博出位

留名等閃卡
我們都是朋友阿

屌佢老母 成尻日拍片公開人地私聊問價對話
之後扮哂正義道德高地咁叫你正視社會 咩咩仲有好多野可以做 正一臭雞

我個仔都有睇佢抽蛋

邊個黎架喂...

扮撚哂野

典型港女格

邊個黎

Pish

有無圖睇下？
唔知邊個黎

你唔講都唔記得佢之前成日扮清高，依家諗番起真係好嘔心 偽人

仲以為講朱智賢

一個dislike既一定係Ashly自己本人

一睇個樣已經覺得好姣 再睇一條片聽到一開場第一句已經上一頁 屌你老母真係又姣又唔知想點撚樣又唔係靚用把死人聲係到bb b乜春

表示支持

有狙擊大佬b時既興奮心情
各位加油

邊撚個黎？唔識喎

自己post唔同樣嘅喂

咪就係囉。呢d女人個心 好毒

佢真係好似大佬b 好樣衰

逢紅必反 愈反愈紅
利申 好憎佢 利用兩個登上位

自動紅字

小學雞到

我諗每個人心目中都有個價
成日講到自己幾撚清高又post人地問價pm
人地都係俾面你對波姐
洗唔洗咁撚冇品post人地出黎俾你啲bb恥笑
俾夠你幾皮一晚再包你成個月你隻臭雞仲唔仆埋黎奶我碌野
拍咁多正義片做乜 咪又係雞

其實一早佢個朵已經有佢個閪咁臭 重想點

把聲唔撚掂喎

呢樣真 到真係有身份地位嘅人開價唔係尻up 佢仲唔lur 飯應咩

真心好撚樣衰
成個人妖咁

肥臭雞

乜水

其實講真左邊個個幾型

唔撚係掛

又係呢隻臭雞啊 之前睇佢條片話要10蚊抽張佢啲卡相已經覺得佢好撚on9

臭閪，好撚嬲

勁嬲。比佢呃撚哂

你個名
利申 舊生

中間係香港hide

死臭雞

嘩屌

樓主好撚小器

條女幾正
希望佢露多d比憤怒既連登仔視姦

做乜鳩
懶係好笑咁？